對呢個社會失左望，香港人只係久延殘喘

無論呢個社會發生幾唔公平既事
大家都只會諗要準時返工

同老豆老母解釋點解d人要去爭取，抗爭
明明成功左自己都有得益，佢都覺得人地on9
太多呢d人阻住社會進步
大家繼續返工 繼續ot

過多十年八載自己都會變成呢種人
好悲哀

你生活安定 自然無人想搞事

你咁緊張做乜，仔都諗住唔生
都未死，香港重有好多年玩